想捐錢，但唔會幫人類，想幫動物，捐俾邊間好?

如題

俾我

行政費

SAA 保護遺棄動物協會

啱啱都睇緊

大部分會變左佢地職員既人工

連登

大澳流浪貓之家

兔協

畀我呀主人 汪汪！

Marvel Studios
捐錢比佢地等班marvel狗有新戲睇